原來連登歷史上只有一個會員開post正評率100%

截至目前為止，開post多過10個post嘅會員只有 反港毒之父 係100%正皮率

反父

但佢p牌

連尼住都係

我要攬炒?

連狗針對

[PUBG] 連尼住外賣直送台

4259

呢個真係唔係係你25我先我好記仇

係咪想人幫佢破處

賓Sir

反sir

專業自含

Su卡勞呢

ok

咪25

N賓比埋反父sir ac我
我幫手反

佢唔係我分身

團體acc?

認真。。。港父咁講算唔算冒警？

而家唔係 100%

我同佢無關

好屈

截至目前為止

港父入一入 有關6月9

呢個po呢？

本來係撐港父班撚樣搞事

我負評係比港父

小心，港父人都敢&@jdhw&@727jsj8&hu

港父叫埋班畜龍手足一齊洗正評

喂你小心啲講嘢呀

咁點解釋你放針都冇事

佢就係驚察放係三合會既針

佢自己都係警察

羅sir幫拖

三合土 打錯

thx

做得好

屌錯ac

羅sir成日俾我同佩哥你撚狗咁撚

又幻想